今朝早餐想食啲乜

中定西式

我想食老婆呀

出番個認證post先

有碌鳩既係叫老公啊

大家樂

你問你老婆食咩早餐啦

幾耐冇做過愛？

點出呀

你無賓洲？

四年零一個月

佢去左返工

反而阿仔就食熠蛋飲奶 仲有個麥包

關二哥

去叫 喇

你收皮啦，佢老母唔洗翻工嫁
你抄都溫下書啦
比翻個名人啦
我期待緊佢黎

真心當假膠

之前都講左平日唔洗買早餐因爲二公婆都返工羅

我都想呀

但比佢知會剪啫啫架

你係嗰邊開翻個同topic 既post我就信你喇

你終於都申請左ac嗱

其實係咪你柒左，無人搶你名
關雲長唔等於關羽雲長
自己搞到自己俾人誤會

假架佢比人搶左個ac名

POST 己出

係牙

我末期乳癌SORRY

自己望飲食台啦